---
title: "电子书网址大全"
description: "电子书网址大全"
slug: All
date: 2022-08-11T09:10:21+08:00
draft: false
tags: ['电子书']
categories: ['']
---

## 简介

电子书网站大全，**限于精力没有一个个测试**。测试完的版本可以在 [标签 电子书](https://www.1kbtool.com/tags/%E7%94%B5%E5%AD%90%E4%B9%A6/) 中找到。

### 相关链接

```
名称  网址  描述
内酷网  http://neikuw.com  通过百度网盘分享电子书
恩京书房  https://www.enjing.com  界面非常好，提供多种格式下载
三秋书屋  https://www.d4j.cn  新站，通过百度网盘下载
sobooks  https://sobooks.cc  kindle电子书社区
沉金书屋  https://www.chenjin5.com  需关注公众号才能下载
火岸电子书  https://huoan.net  书不多，网盘分享
电子书根据地  http://www.66books.cn  需关注微信公众号才能下载
相识电子书  http://www.xiangshi123.com  通过百度网盘分享，有些失效了
电子书基地  http://www.dzs.so  书不多，更新慢
爱悦读  https://www.iyd.wang  量少，有一阵子未更新
看kindle  https://www.lookkindle.com  需注册，部分资源需付费
花卷妈  http://www.huajuanma.com  专注儿童电子书资源
知识库  https://book.zhishikoo.com  界面友好，无需注册，通过百度网盘下载
逗分享  http://book.idoubi.net  广告多，下载比较麻烦
读书达人  http://www.dushudaren.com  需关注微信公众号
书山有路  http://www.ssylu.com  博客式电子书分享下载站
壹书  http://www.onebooks.cn  有书单有资源
微米电子书分享  https://www.dzsfx.com  通过网盘分享
rejoice博客  http://www.rejoiceblog.com  博客式电子书下载站
锐读网  https://www.readuu.com  通过百度网盘分享
精品电子书  https://dylanbai8.github.io/ideahub  基于github，约10G电子书，都是2015年前的
技术电子书  http://jsebook.com  技术类书籍，下载需注册登陆，书不多
书栈网  https://www.bookstack.cn  开源IT类书籍、文档分享站
码农电子书  https://book.mzh.ren  IT类书站，书少(已停更)
SaltTiger  https://salttiger.com  每天一本编程书
我的黄金屋  http://goldroom.top  需注册
风陵渡书屋  http://www.eybook.com  新站
掌上书苑  https://www.soepub.com  需注册
我爱书籍  http://www.52book.me  分类较简单
AIBOOKS  https://aibooks.club  需关注微信公众号获取提取码
Moreread  http://moreread.me  数不多，需注册，可推送
kindlefree  http://www.kindlefree.cn  不提供下载，注册后推送
kindle吧  https://www.shuyingyin.com  书站导航
辣豆瓣  http://ladouban.com  界面友好，有书单书摘
分享  http://book.share2uu.com  书籍数量不小
推书圈  http://www.vzhuanba.com  新站，书较少
三分钟书屋  https://www.sanfenzhong.net  模仿我的小书屋，已断更数月
书堆阅读  https://www.werebook.com  书不算太多
芒果读书  http://diumx.com  精校电子书，需注册
千秋书在  https://www.qqszz.com  游客可免费下载
书聚  http://ebookg.com  需付费
图书网  http://www.ziliaoh.com  资源尚可
书单  https://ebooklist.mobi  需关注微信公众号才能下载
KDBooks  https://www.kdlbook.cn  需关注公众号，获取验证码
爱分享读书  http://www.ishareread.com  需注册
电子书下载  https://bookzhai.com  新站，量不大，而且有一阵子没更新
Nmod  https://www.nmod.net  书不多，但好在质量不错
淘书党  https://www.taoshudang.com  大部分书需关注微信公众号后才能下载，而且还得看站长时间
点书网  http://www.gezhongshu.com  需注册登录，免费下载次数有限
读书小站  https://ibooks.org.cn  确实是小站，更新较慢
辣豆瓣  http://ladouban.com  每本书读提供了豆瓣评分，需关注网站微信公众号获取密码下载
Iread  http://www.iread.cf  需要注册，免费用户一天可下载三本
zure  https://zure.fun  需注册，还不错
走读派  http://www.zoudupai.com  书站导航
Kindle伴侣  https://bookfere.com  为净心阅读而生
多读  http://www.duodu.cc
北海市图书馆  http://www.bhlib.com
书格  https://new.shuge.org  古籍类书籍
电子书资源网  https://bookresource.net
静思书屋  https://book.tinynews.org
苦瓜书盘  https://www.kgbook.com
看医学  http://www.kanyixue.com  医学类书籍
Thefuture书籍搜索  https://bks.thefuture.top  
偶书  https://obook.cc  小站，书单不错
熊猫搜书  https://xmsoushu.com
Mox.moe  https://vol.moe  漫画类书站
阅读链云盘  https://cloud.yuedu.pro
书享家  https://shuxiangjia.cn
图灵社区免费书籍  https://m.ituring.com.cn/book?tab=free&sort=new  IT类书籍
七彩英语  http://www.qcenglish.com  英文电子书下载站
PDF之家  http://www.pdfzj.cn
译言图书  http://book.yeeyan.com
E书联盟  https://www.book118.com/index.html  PDF电子书
云海电子图书馆  http://www.pdfbook.cn
我爱读电子书  https://www.aixiaxs.com
无名书站  http://www.gqzzw.com
数理  https://book.sciencereading.cn
瑞文网教材  https://www.ruiwen.com/jiaocai/
LoreFree  https://ebook2.lorefree.com
Zlibrary  https://z-lib.org
Libgen  http://libgen.rs 国外学术
古腾堡  https://www.gutenberg.org 英文
ManyBooks  https://manybooks.net 英文
程序书籍 http://www.banshujiang.cn/
国内的网站 https://www.toplinks.cc/s/
虽然是英文，可是可以找华语书 https://www.pdfdrive.com/
国立台湾大学图书馆 https://www.lib.ntu.edu.tw/
英文网站 https://www.planetebook.com/
哈佛图书 https://library.harvard.edu/
[Forwarded from 链接收藏]
🖥 #网址  
#外文书籍  2
#书籍 #书籍搜索
D-PDF - Download Free Books
https://d-pdf.com/
Yes PDF | Download Free Books
https://yes-pdf.com/
Z-ePub | EPUB Free Download
https://www.z-epub.com/
E-book library. Search and download for free, instantly.
https://vdoc.pub/
PDF - Read books, audiobooks, and more
https://pdfmanuals.info/
Easily explore and research documents as a cookie
https://pdfcookie.com/
Search Books, Articals, Documents
https://oiipdf.com/
```


<!-- ## 使用教程

一些个比较详细的教程

## 小编吐槽

@stark

stark 的想法

@royse

royse 的想法

## 附录

### Reference

参考的文章 1 -->

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

